生存左差唔多18年

覺得差唔多了
攰

咁幾時死

聽完你呢句有返啲求生意志
暫時你死之前我都唔會死
Thx屌你老母

渣ga

有排你捱
當我覺得差唔多時，身邊總會有人咁同我講。